有陰謀論話中共整低匯豐, 係想收購匯豐,借佢去拿外匯!!

(環時)首席記者：匯豐及FedEx或被列入中方《不可靠實體清單》
商務部強調措施不針對任何國家

有陰謀論話中共整低匯豐, 係想收購匯豐,借佢去拿外匯!!

匯豐係一間too big to die既國際銀行. 如果中共可持4X%股權,
咁就可借匯豐去拿外匯.
如果美國查落去真有其事, 大摩又有份幫佢.
大摩就不用6眼做生意,除非中美好轉.

來緊10月驚期, 美國應該會用呢單玩野. 可能用極速手段,
去玩能完香港唔定.
侵侵係做得出既人!!

拎咗匯豐咪禁佢用Swift

等你食咗先

你而家至知??

似係有古怪。英國唔出聲既。

快撚D執啦

我9錢5個幾月前已經屌左啦！！！

一定係啦 過多過零月就講收購變共資
半年內由港資國際銀行變紅資再變埋共資都幾好睇
匯豐真係抵撚你死

英國個邊贏國佢一定食唔到，而家傳機會大係拆左亞洲區個舊出來。

蚑共其實只想要最賺錢嘅HSBC Asia個部分，其他切割留番俾你估冬養班鬼佬就OK！！